消息：馬凱被拒發簽證 與觸及「港獨」底線有關

香港外國記者會副主席馬凱，不獲特區政府續發工作簽證。據了解，馬凱被拒續發簽證，與觸及「港獨」的底線有關，又指日後凡涉及「港獨」議題，政府都會果斷處理。

據了解，政府是否向外國人發出簽證，一般情況下，除了會考慮申請人有沒有不良紀錄，例如犯罪行為，亦會考慮申請人是否有做過任何對本港不利的事。消息人士舉例，美國也不會向申請入境人士，解釋拒絕發出簽證的原因。

至於外國記者會會址續租問題，據了解，租約尚有數年才到期，消息人士表示，至今未聽聞要採取任何行動。

old news..

唔使消息 係人都知啦下話

又唔見佢講美國一人一票選總統

消息：阿媽係女人

消息指香港政府是共產黨

而家又照搬西方一套?

屌你老母講廢話

阿「消息人士」真係同林奠痴痴呆呆坐埋一枱

美國做得既野, 唔等於你都可以做

自己睇下自己係乜料先啦

拿美國同香港殖民地比？ 想笑死人？

駛咩消息人士，全世界都知啦

香港係世界利益集中地
同美國比

林鄭月娥老母係雞

你知 我知 單眼佬都知

以為自己同美國平起平坐
唔係美港關係法你算老幾

依個世界得你有底線？
睇下你玩得幾耐

屌你咁就賺左篇稿

係人都知啦屌

與觸及「港獨」的底線有關

條底線根本任搬龍門

一國兩制名存實亡